國際特赦組織通訊軟體隱私排名：Facebook 第

國際特赦組織通訊軟體隱私排名：Facebook 第一，QQ、WeChat 零分

現今社會重視個人隱私，不少人選用手機通訊軟體時除了著重功能，也會關注軟體在隱私保密、通訊安全上的表現。國際特赦組織針對 11 間科技公司旗下的即時通訊軟體做通訊保密評估，日前公布評分結果：Facebook 旗下的 FB Messenger 和 WhatsApp 隱私度最高，得到 73 分；騰訊旗下的 QQ 和 WeChat 則以 0 分「吊車尾」

我知我old news

最近諗過用交友app/wechat
擔心用wechat 有back door
見到哩篇新聞
諗緊今時今日 排位又有咩唔同
或者係 仲有咩係值得用

FB同獲濕最高分? 收左豬西幾多錢

組織收咗幾多捐款？

又贏

Telegram!?

wtsapp我覺得make sense
fb就